秀茂坪南村有4架警車!!!!!!!

據街坊講話捉左啲年輕人上車，麻煩街坊睇下發生咩事。 希望多啲街坊睇住!!!!!! Please !!!!!

自推

push

推